[連坐法] 青年被指塗鴉不認罪 警察拘捕家人迫認罪

【青年被指塗鴉不認罪 警察拘捕家人迫認罪】

今晨九時，一名本土民主前線成員涉嫌因塗鴉而被警方以「刑事毀壞」罪名拘捕，現被還押於九龍城警署。

根據消息，警方曾要求該被捕成員招認控罪，其後更威脅該成員若不認罪將拘捕其家人。其後律師證實青年父親及家弟被捕，警方亦正搜捕其母親，現已有律師跟進。

本土民主前線強烈譴責警方濫用職權，剝奪被捕人士之基本人權。敝黨懷疑警方因中共領導來港在即而清洗太平地，甚至藉「連坐法」營造白色恐怖，恫嚇本土派人士。敝黨呼籲社會各界密切關注，並於未來數日保持警惕，敝黨不排除將有進一步行動。

有一天，世界上要推出全世界最厲害的警察。
到了最後一個階段，剩下 一個美國的FBI、 蘇俄的KGB及中國的公安。
考題是放一隻小白兔進一 個不小的森林，
要在十分鐘之內把目標（小白兔）找出來，否則就淘汰。
首先，FBI 進去了，展開地毯式的搜索，
十分鐘過去了，FBI 毫無所獲。下一個是KGB，
一進去就放火燒林，企圖逼出小白兔，十分鐘過去了，
燒林的效果沒想像中大， KGB也被淘汰了。
輪到了中國的公安，只見他不慌不忙的晃著手上的警棍進了森林。
不到五分鐘的時間，中國公安出來了，手上擰著一隻熊貓的耳朵，
帶了一隻熊貓出來。 正當大家覺得奇怪時，
熊貓說話了： 不要再打了！不要再打了！我承認我是小白兔！

推

老屈唔成就抄家, 呢個係咩撚嘢香港

開始鳥 連坐

警隊必須重組